[此post大家睇路] 打退可以 攞人做文宣更好

目標清晰，不能夠為打而打
我地仍然唔係暴徒

細個睇過D戲 主角一開始為極權服務，結果落單比人俘虜，最後先見識到世界既美好

大家都係好人，係鏡頭前係會以德報怨

推